# School bot <sub>v1</sub>
#### Несколько забавных команд для админов <sup>(они правда работaют только у админов)</sup>
- <marquee><code>suka reboot</code></marquee> - перезапускает бота. 
<br> Реализация:
    <code>if need_to_reboot:
                print(0 / 0)</code> Ну, вы поняли...
- <marquee bgcolor='red'><code>suka shutDown</code></marquee> - кладет бота( <code>sys.exit(777)</code> )
- <code>suka flush</code> - удаляет системные файлы, базу данных о пользователях и перезапускает бота.
-------
<marquee>Последний релиз от <date>05.09.19</date></marquee>
